我好鍾意巨蟹座既人

點解你地無論男男女女都咁正

又唔見你鍾意我

咁你受唔受溝？

我係啊

受我溝 only

因為佢鍾意我

我都好鍾意巨蟹
但佢唔鍾意我

究竟巨蟹座鍾意一個人係點

鐘意巨蟹座啲咩
利伸 巨蟹撚

想同巨蟹座男仔拍拖

痴身痴勢囉
好似烏蠅咁
試過俾人話煩

會唔會成日keep住搵個個人
有事冇事都打俾佢
都唔知係咪因為佢就走
成日瘋狂強調我同佢只係好好好朋友

我都鍾意巨蟹呀 不過佢唔鍾意我

作為男人 覺得巨蟹座好廢
利申 巨蟹座黃金聖鬥士

多謝支持

垃圾星座

利申 毒蟹

我男朋友係巨蟹

我又係巨蟹絲 a0
要付出真心比人吾容易

男點正法
女又點正法

吾你老母

特別受傷過後更難！

收嗲啦

Aggre

受傷後已經唔係細心溫柔晚巨巨
有啲玩家既感覺 好邪惡呀

一但受過傷害 保護自己嘅本能就會變得好強

絲打比人hurt過？

吾完人老母未？

梳囉絲打 咁用個吾字真係唔係咁好嘛

點解呢 認真問

係甘比人 吾你老母 好撚煩

甘你老母

因為呢啲係5p字囉 認真答

就算有好感 就算被倒追
都零念頭想發展 好sad呀呢種感覺

巨蟹好易對人有好感㗎咋喎

唔覺得好好，得閒心情就飄飄忽忽唔想理人
又唔敢追女仔，又要簡得小心
A0到而家

咩係5p

扮傻？

係好易對人有好感呀 但有幾多真係做得成情侶

屌 認真 咩係5p字

留個tg 交流下

Exac7tly 忽冷忽熱 有時好active 有時想自摺收皮

吾你老母 打5p字仲咁串

係咁架啦

All in all 吾系甘牙呢啲字戇鳩mk先會用
絲打戒咗佢把啦

這個世界最壞罪名

巨蟹絲here
但冇人鐘意

明解 姐係打唔就得咁解

想鐘意我？

摺耐左又會有返動力，好屎忽痕

要遇到啲競爭對手 或者係覺得自己要改變 就會全程投入

可以嗎？

佢會好癲架 小心啲 chur死你

半年前有啲野發生左之後個人睇好多時唔同晒
有個fd半年冇見，早幾日見返
佢話我眼神唔同晒
之後聽完我講依半年點過，依加生活點
佢覺得我係係到折磨自己
So far幾好呀依加 試用期未過已經升職加左人工
過多應該一兩個月再升
個個位其他人我見過起碼三年先上到
不過我認睇感情真係輕左好多
棄我去者 昨日之日不可留

會瘋狂stalk嗰個人 對佢特別好

垃圾星座
自己真係好忽冷忽熱
另一半見唔到面嗰陣可以完全唔搵佢
但係一見到面又好熱情
成日覺得好似忽略左佢咁

獅子仔路過

只係一開始 之後就係忽冷忽熱 都係要有啲自由度

但係其實暗地裡都係留意緊你一切……你踢佢都唔會走

巨蟹巴表示得蟹絲岩傾

暗地裡留意 所以就算真係俾佢留意緊都唔會知？

係 比巨蟹女追過 到最尾聽人講先知佢日日都會睇我ig fb
Whatsapp lastseen 好恐怖 仲想起埋我高登ac 攤牌話對佢無feel之後連續成個月無間斷去我屋企後樓梯等 block佢電話又打133比我

如果覺得大家好啱傾 性格又夾 對方對佢好好 好重視佢 足唔足以令佢對對方有好感？
佢又掉返轉差唔多每晚都會打返俾對方傾計 訓唔著又會打去 間中約下單獨出街 算唔算有好感？

你成功了

就咁睇落就應該得米喇

我係巨蟹，但我非常討厭巨蟹座

原因

多謝

唔好再比我遇到巨蟹座既男性
心淡心死一次過試哂

天蠍路過
之前睇星座天蠍同巨蟹最夾
可能大家都夠chur又或者可能大家都有鉗

巨蟹撚

當愛上，確實可以好真地投入；當放下，會獨立得好恐怖嘅怪人

唔知道點解，明明鍾意一個人。
但佢對我一熱情d，反而係我縮。
唔單止係鍾意既人，朋友，父母都係。
人地一過份熱情就好唔自在，之後就做d野保持距離感。例如：避開佢。

利申：巨蟹

未 吾你老母

依到唔係5p 唔該用翻唔字 唔好唔跟規矩
唔該哂

唉 得咩米丫
人地過幾日就飛啦
去到外國花花世界點會再搵我
俾我知道曾經有過好感已經夠
不過佢成日強調我地係好好好朋友
所以真係唔知佢點諗

Friend zone左

屌你老母樓上係咁叫人留tg 做乜撚
死返5p 啦

Fdzone左但又成日講同做d野好似對我有意思咁
飄忽到仆街

點解我唔係既 一放低果下成早日都會諗番起啲往事

巨蟹男好容易對人有好感
同埋次次怕拖都好認真
但經歷過幾次失敗
成個人既諗法會唔同哂
好多野都唔想比人知

我都係, 佢一無啦啦對我好好我就驚佢有咩陰謀
唔知係性格問題定係點, 總知無可能100%完全相信
一個人, 就算朋友家人女朋友都係

利申：巨蟹

巨蟹好煩 鍾意安全感
蟹男

死狗公咪撚係度搵食啦屌

我失敗過一次已經唔想去拍拖啦
即使有人鐘意我

真係次次都會認真 ，每失敗一次就會縮左幾分
而家都驚左比人知自己諗咩

終於有巨蟹座嘅post

其實成日都有，不過個個都負到仆街

好似成日沉咗底，巨蟹座負能量多到仆街

好煩 婆婆媽媽咁

怕撚左巨蟹

我自己都怕左自己

想知點解會鍾意巨蟹 佢既陰暗面你點睇法？
比人hurt過既巨蟹 好難再開始新戀情
自己鍾意既追唔到 唔鍾意既一堆
永遠比矛盾同期待折磨
自己係巨蟹都覺得自己好撚煩

巨蟹，即係幾月到幾月

巨蟹絲 一齊吹下水

失敗左一次已經縮左好多
有時太負面又俾人話放負
收埋自己仲好

垃圾星座 善變到呢 收埋自己又怨人地唔理佢 無安全到死

利申垃圾星座

完全中 又想人注意 又要收埋自己

好難同人熟到 同生寶人係可以一粒字都唔講 被人以為係自閉
利申巨蟹女

I know that feel

因為唔想同佢講野姐
通常巨撚要人地主動聊佢 先會開始fd

係 但一fd就超多口水

巨蟹男好麻煩 控制慾極強 又成日為咗保護自己去呃人
試過俾巨蟹搞到差啲痴線
利申：水瓶（幾博愛都唔想同巨蟹相處 ）

lm

試過傾一排，傾電話永遠唔會dead air，日日同我講佢係邊做緊乜，成日用啲好嗲嘅聲同我講嘢

控制慾強到自己都驚 試過chur走一個女仔 但係到而家仲未放得低
利申：巨蟹

就算俾人聊都好難真正熟

十分同意

積屍氣冥界波
好唔想做巨蟹
太重感情

我金牛女朋友巨蟹
拍左三年拖
大家都係初戀
都冇咩問題嘅

唔係屬於男仔既星座

Quote錯

巨蟹多數肥婆 好鐘意食

梳 我認我係

巨蟹女嘅母性好吸引
做老婆一流

之前嘅對象係巨蟹女
表面純真兼傻傻地
但比佢心地好, 細心, 善解人意呢樣野吸引到
兩年前自己份人工低, 搞到衰自卑冇去溝妳
希望妳會搵到個愛妳珍惜妳嘅好男仔

本來唔信星座
但講講下又好似似層層咁
巨蟹巴

之前做野都比個男仔溝過 但溝溝下 就無咗回事
突然消失個下幾sad

痴線冇幾耐之前先俾蟹仔送我一頂帽

巨蟹

明明做埋d野係好感
係都唔認 忽冷忽熱咁

我覺得好煩喎

毒蟹報到
真係好多巨蟹既性格都相似

想同你做好朋友

男女都好好人
細心 顧家
係有d機心咁

無人中意 利申巨蟹座

蟹仔有咩機心？

蟹都可以有機心 佢唔比人傷害都偷笑啦

巨蟹仔報到

x2

仔唔知
女就識咁多個都有
定個d叫做謹慎

呢個post好多巨蟹 好溫暖

巨蟹座好多毒撚

毒蟹座

顧家 溫柔 細心 專一 痴身 長情念舊 有母性好識照顧人
情緒飄忽 易冇安全感 懶

Ex係巨蟹 long d果時比帽我戴
雖然分左手好耐但仲對佢念念不忘 好難再搵到咁好性格既女仔 但可惜不能回頭

利申：天蠍

有得再簡 我都會搵返巨蟹女 星座既野有時又唔到你唔信

我係 , 所以我女朋友好鍾意我

巨蟹的確唔岩男人
情緒易變易頹
有時都想知自己點解咁負皮
你估我地想架咩
巨蟹細心 暖男又點
鐘意親既女仔都係唔會鐘意自己
所以會好易自我收皮

巨蟹巴
當比人傷過幾次之黎 愈黎愈唔似星座性格

蟹絲 好唔鍾意自己咁毒既性格

當巨蟹受過傷之後，就會攞自己既巨鉗同硬殼保護自己，當你想係呢個時候接觸同了解真正既巨蟹嗰陣已經唔係咁易
同時巨蟹鐘意聽人心事，但又唔鍾意分享自己

就係因為咁我識唔到女朋友

好同意 從來唔會同人講自己既野 保護意識好重 所以朋友都好少

所謂最好既朋友都冇分享過自己心事

依家愈黎愈唔信其他人
寧願自己一個係屋企
連識女仔都無哂動力

不嬲唔信星座
不過樓上咁多個巴絲都好中

未必
我就是例子
臭雞

同女友都係巨蟹

有無女...

可以話唔岩男人
又可以話最岩男人
睇你點睇

想同你結成金蘭姊妹

廢柴巨蟹路過

咀咒佢

你地睇下
通常開星座post 都會比果個星座既人屌你迷信
但巨蟹post就唔會
個個都好林善 好溫和

蟹係毒撚座

19巨蟹男留名

毒蟹座性格好易比人friend zone

我身邊一個巨蟹巴絲都冇。。。
同我傾呀

！我都會
會有一刻諗過唔好對我咁好好冇

毒撚星座係咁，一認定一個人就可以對對方死心塌地

巨蟹仔lm
唔知點同女仔相處

蟹女留明
大家講得好中

巨蟹仔lm
其實一d都唔想做蟹仔

天蠍巴路過
一直聽人話同巨蟹女好夾，但未遇過

ex係巨蟹
佢俾佢ex飛左之後 一直都勁收埋自己
完全開解唔到佢

Why not?

可以話你知 絕對有機心
但唔會用呢種機心去傷害人
會係個腦浮現一陣 最後消失
因為覺得咁做好賤
最後係做唔到出黎嘅

我係巨蟹絲
睇巨蟹所有特質幾乎全中

巨蟹座係咁，要佢講心事難過登天

Ex係巨蟹男，好麻煩成個女人咁

冇人中意我喎

有心計 但絕對唔會害人

應該係話估到人地既心計

呢樣我反而唔係…我習慣講多啲等距離近啲

巨蟹識讀人心 好op
呢樣真係無得輸

識讀人心…唔等於識處理
有時真係諗得太多反而會錯

睇人好準 但諗得太多真係自己攞泥賤

都敵不過小人

係 以為自己好醒

同意，我就係例子，唔會直接講自己想點

其實好多時都係唔知點講

呢句好口岩

收皮啦
ex係巨蟹
人地hurt尻過你
關我撚事咩
唔係放個心出黎/未玩夠
就唔好撚拍拖啦
淨係識愛自己
講到比人hurt左
就大條道理保護自己
其實就係自尻私
你咁樣
咪又係害尻人

戀愛失敗過 俾人傷害過 跟住諗法變哂 又收收埋埋
有時會諗我應唔應該去傷害返人 但又做唔出
忽冷忽熱 懶到出汁 對接近自己既人 對自己有興趣既人
會好明顯咁製造距離感 令人難以接近
因為知道自己對人無興趣或更進一步 但又唔想傷害人
但就係咁反而會傷害到人 令人地諗唔清究竟想點
基本上要令巨蟹鍾意人既話 一定要係巨蟹對你有興趣
如果係你表明來意接近巨蟹多數都會失敗
矛盾方面真係可以唱返首矛盾一生
熱愛自由 唔想受束縛 孤獨上路
唔知幾時先會遇上那位
不過我自己咁耐以黎都係識得一個巨蟹絲
真係會互相吸引 但因為自己on99搞到無朋友做
身邊就有幾個巨蟹男既老死 巨蟹做朋友真係世界第一
講到心機心計果啲 其實巨蟹諗到好醒 可以好毒
不過就無實行既想法 不過有啲常識都唔識
蠢又蠢唔哂 爛好人 唔好得罪巨蟹
當巨蟹成熟左之後就好大分別
之前俾個由細識到大既堂家姐話自己變左
由成日笑成日好多野講 變到 收收埋埋少講野 唔識笑
其實自己都知 不過已經返唔到轉頭
唔知自己幾時先有女朋友 我同一個好熟既表哥好好傾
佢係巨蟹 口岩口岩新年話輸賭我可唔可以下年農歷新年前溝到女
心諗 佢有女朋友 自己好多野都會問佢 又好幫到自己
打一打成篇論文咁 唔好意思 歡迎查詢
利申：垃圾轉形巨蟹男

識左個巨蟹女
成日約佢出街 就算無約佢 佢得閒都會出黎撞我
好關心我
日傾夜傾
其實巨蟹係大愛撚定係我其實已經吸引到佢？
我宿時都唔敢亂黎

暫時

Bingo 可以上馬

但真係唔知點將自己啲嘢講出口
每當想講嗰陣思緒就好混亂
好似有幾萬條線交錯糾纏咁樣
唔係唔想講 係講唔出

可以一試

要慢慢陪佢走過 等佢傷癒
利伸 巨蟹天敵天秤

巨蟹座

自己同女友都係巨蟹，
依加long D煩過馬撚，
我又驚佢識第二個
佢又驚我識第二個

但我係呢邊讀書，身邊d女人話我完全唔似巨蟹，話我唔係暖男，大佬啊，唔好咁痴線啦，同你好熟咩 好似我巨蟹就一定要對你好

蟹仔好難追處女女

同意巴打
對自己鐘意既人 真係同普通女仔唔同

有時講出來你又dead air
一係就講完又驚你唔開心唔滿意又屌鳩人
再唔係講出來又會預咗翻面

我巨蟹都鍾意個天秤女
但佢冇啦啦唔撚睬我

巨蟹仔留個靚名

唔好意思 我都認自己係自私
所以想做好咗自己先去愛人

我試過 送你一句巴打 人久見人心

A0蟹仔
之前追過蟹女
傷得好深
對方最後係朋友圈到消失埋
依家想追其他女仔都好怕好投入之後又搞到咁
又入返保護殻

永遠比女騎住

好準
利伸處女女
成日恰巨蟹男友

圖please

我雙魚仔同緊個巨蟹女一齊 的確好癡身
我都被佢變成癡身 同時又怕佢容易識第二個

蟹仔

兩個絕配我都好想

佢錫你先比你騎姐 唔捨得罵你嬲你又驚你唔開心

你講野咁似我男友
不過我都好錫佢架

蟹仔對人好易有好感
但鐘意就真係好難先會
但最後比人發現並且friend zone
果刻真係唔駛拍拖都心如刀割咁

竟然係咁，唔好過份利用佢對你既溫柔，就應該踢都踢佢唔走

要時間同埋有signal 先敢繼續落去囉……可惜好多女仔都鐘意玩鳩你

我之前覺得星座哩啲有咩好信 世界無可能只分12/13種人 但一齊左又真係講得好啱

岩呀 唔係因為惜柒追唔到
而係深知傷完一次要恢復既時間係好長
由其不時會念舊...

其實係因為每堆人都會有啲共通點姐，每個人都係獨特既

有時會發夢發番幾年前既事

點解巨蟹咁撚柒絕情

但我成日發惡夢佢跟女走
明明現實佢無女性朋友 仲日日陪我

無可能 佢好念舊，好易心軟
或者係佢覺得咁樣會對你再受傷掛咪唔肯再接受多你一次

如果你有唔信佢既情緒佢會感覺到嫁，佢唔講出口但係會唔開心
係咪你以

無 只係好難先有安全感
加上佢有個拍咗幾年嘅初戀
我好驚佢會掛住人地
佢知我好敏感 所以佢都好乖
仲話對我係最好 最錫我

最怕你有一日同佢嘈交果陣爆曬出黎
拍左幾年既初戀証明佢好專一長情，佢都會對你係咁，真係唔洗驚
同你一齊仲邊有時間諗佢啊

分手幾年之後佢入左醫院
我唔知做咩夜媽媽開始發春咁whatsapp佢叫佢小心啲
佢覆個符號比我

因為蟹仔會覺得 分左手唔會再做到朋友掛
之後所發生既事都唔多關你事既

一早爆曬
btw你啲口吻真係好似佢

其實巨蟹真係好易對人有好感，但好多時諗諗都係算啦，縮返入個殼入面
至於絕情，其實我覺，之前好狠心拒絕咗個男仔，已經斷斷續續曖昧咗兩年幾，因為睇唔到將來，長痛不如短痛(或者話我港女我都認，其實我覺得自己好自私)
直到依加都周不時stalk佢啲嘢，或者希望透過其他人得到佢嘅消息
依加我希望等到佢拍拖，我先拍拖，當係一種補償或者等自己好過啲
呢番說話我對住朋友真係講唔出，覺得同朋友講會好尷尬，所以一直都擺係心入面

可惜我無女朋友

我同巨蟹分手個時我話等佢拍拖先
呢五年佢無拍拖我無拍拖
但我撞見過佢男仔行街

點解我咁愛呢個巨蟹

佢應該時不時又會記得你講過，跟住又有啲內疚比唔到安全感你

你直接去醫院探佢嘛……

我都係等佢拍左拖先離開佢

之前個男朋友就係巨蟹座
好痴家一放工就飛番屋企好少岀去蒲

但係你係PTGF

多謝你鍾意我
利申:巴

幾年無聯絡
係樓下撞見都唔打招呼陌生過陌生人
Whatsapp我已經覺得自己做乜鳩 柒到

男朋友係蟹仔
真係對女朋友好到加零一
錫到佢燶

ex嘛， 打個電話比佢，明既

你就好啦

你是咪我個朋友
蟹男既體貼要係拍拖後先有用處
追求期間反而係阻礙

吾你老母 甘你老母 屌你老母臭閪
走啦死臭雞 返5p啦

蟹仔比人reject左就會狠心離開
唔會比果個人再知佢既近況
心態就係
你都reject左我啦仲咁八我既野做咩
反而不斷打探會令佢更加反感
利伸 蟹仔

係 怕撚左巨蟹男

agger

我處女女，同巨蟹男成日互屌
但屌完佢自己就會死狗
我好唔明點解一開始要同我嘈 明知要死狗

我同佢都係蟹，我覺得蟹同蟹係唔適合一齊，因為會多愁善感到世界末日
咁我緊係唔會比佢知我仲有留意佢近況

蟹仔有好有唔好 又唔會話成個女人 似呀媽囉

蟹仔鍾意你唔會踢得走架
追緊個處女女
佢拒絕過我
但我都地都冇乜夜成日whatspp
佢成日都好惡咁鬧我 我就永遠都唔敢駁佢咀
由得佢鬧 其實覺得自己好溫柔

好心軟 如果目標係男仔 嗲佢多啲就會得

到佢有一日有男朋友就鬧都唔會鬧你

唔識點形容 好似有少少自虐狂
但覺得比人鬧好窩心 好似有人緊張自己咁（限有好感女仔only)

巨蟹男友未試過鬧我
除非我無理取鬧佢就會話返我
So far相處得好好 好就我縱我
係自己啲性格難頂

如果佢本身有目標(或者本身有仔/有女)
巨蟹係會去到某一Ｄ點會突然間dup停的

蟹絲 但唔鍾意自己巨蟹座

女朋友係巨蟹 不過佢好似冇上面d巨蟹女咁既

呢個真

咁你想自己咩座
我想自己係山羊座 可以勤力d 向上爬

究竟巨蟹仔想點
把口成日講到同我最fd 最重視我
又成日做埋d野令我覺得佢對我有好感
但又成日post同其他女仔fd d相係ig
我就從來冇出現過係佢ig
搞到我好似唔見得光咁
平時我都唔會咁介意呢d野
但今次真係好撚介意
你地巨蟹仔個個為女煩
我都想係佢為我煩
點解係掉返轉架

點都好 唔好太在意一個人

佢地可能係煙幕呢 你可以試下佢水溫，應該有意思好快知道

佢唔鍾意你 完

初戀係處女座 唔識拍拖放走左佢

初戀係處女女

之前有一個瞹昧對象都係處女女，本身好地地，連旅行都去埋床都訓埋同一張，連我本身都以為會有野發生，但到日本果下先發覺唔得，跟著就係落閘isolate佢，然後反到香港就無再contact

而家又有一個處女女，都瞹瞹地眛，不過覺得應該都係唔得

好似好容易吸引同一類星座既人咁，初戀之前係中學既時候鐘意既多數係水瓶女，之前係雙子女，而家係處女女，但其實我都想同巨蟹女發展下

鍾意親都係處女女

👍👍👍不能認同更多
要有signal先敢行下一步

處女座好難駕馭
控制慾強又固執

👍👍

已轉型做鋼鐵巨蟹

A2 宜家自問係大男人player心態

自問

唔信

我係雙魚
雙魚同巨蟹係唔係好夾？
定係同天蠍夾啲？

同巨蟹好夾

天蠍女 成日比巨蟹座既人當我工具人
忽冷忽熱 好難捉摸呀
點先知佢鐘意我定玩尻我?
巨蟹座係咪都係來者不拒個種?

係咪真係巨蟹黎架，應該唔會咁架

好易變player 然後唔識點真心鐘意人

係 完全唔明巨蟹諗咩

巨蟹路過
明明當咗幾個人係best friend,但都係唔會講
心事比佢地聽
拍拖嗰時明明當咗對方係全世界,但一散就即
刻放低到 已經唔知自己係hurt咗唔識表現出
黎定真係咁奇怪

巨蟹真係好易對人有好感
巨蟹對天蠍應該無抵抗力

咁天蠍呢

如果佢無dup停呢？蟹仔有女朋友

我老豆雙魚
我巨蟹
一時FD過打band
一時就仆街

我係處女女 我都唔明粒蟹子諗乜
我縮時佢就開行turbo
到我接受佢時佢又忽冷忽熱

唔知你點諗 驚傷

我想自己係雙子座 做野圓啲同識得表達自己
成日講野1999

巨蟹座留名

其實性格同星座真係有關係

咁樣唔好咩
有啲火花先冇咁平淡

追緊巨蟹女，我係巨蟹仔，
大家一齊對大家忽冷忽熱，
我又睇唔出佢鍾唔鍾意我。
但又唔表露鍾意佢。
累鬥累。

其實兩隻蟹一齊都好攰

我都想搵翻隻蟹一齊 享受兩個都熱情既時候

本身都唔點留意星座，直至最近屁股痕上網睇下，又睇到呢個post
痴線好撚準
好想chur住佢連自己都覺得自己長氣/煩
乜都要諗左佢先
但我連佢心意係點又估唔到，唔敢去馬

利申柒蟹仔

成日都估估下咁，同埋不自覺放到自己好低

咁姐係點 成個post係巨蟹都無人答到

你係蟹你應該明既

利申左先 巨蟹男 女朋友雙魚
認真 當初追佢真係日日朝早起身講早晨 臨瞓講早抖 每日指定動作係提佢飲水 出入冷氣地方要小心感親 佢whatapps得一個灰剔 會即刻打比佢怕佢有事 佢屋企人生日會送禮物 記得佢黎m日期 黎之前會唔比佢食㐦冷野同飲凍野
成日比佢屌咪撚煩

我都會做呢啲之前，真係會好擔心好上心，做乜都會望下個whatsapp,不過佢單剔就通常係手機無電 打唔到比佢
鐘意夜晚傾電話傾到訓

我唯一一段感情到今時今日都重遺憾嘅就係雙魚女
真係好夾 只怪自己當時太on9因為小事嬲左 就冇繼續一齊

同你一樣
我雙魚 佢巨蟹
平時唔開心都收埋唔同我講
到我慢慢氹佢開心返先講

勁容易同陌生人熟，但好難同人last long....
I.e. Hibye多到喊

利申：巨蟹

點令巨蟹對返人有興趣激嬲左人

利申:天蠍

如果佢本身唔鍾意你既話真係變態佬行為黎

如果識左一段時間哄多佢幾下就心軟
如果岩岩識既就

巨蟹座既人好少真係嬲掛

如果佢係嬲比你睇，証明佢忍左好耐

Long d 個陣 同一大班佢同我嘅朋友出去玩
佢要我全程同佢video chat 結果我行埋咗一邊成個鐘氹佢
佢自己就同佢啲同學出咗去食嘢 玩完先call我
諗起都嬲 變形巨蟹 唔體貼但又要管人

蟹L想追白羊女

有無巴絲解答下

花心蟹

大愛蟹

係 認真好變態

大乜愛 知道女朋友會唔開心既野我都唔會做

巨蟹其實心理上好變態

巨蟹係垃圾

咁有無分析 即係點

i am 巨
老婆係水樽

路過

不斷氹 超級受軟

正常應該係對個女朋友好好，個女朋友點踢佢都唔走，超忠心，仲勁癡身因為好需要安全感
又會好驚個女朋友唔開心
但係佢搵得第二個証明佢已經變變地心，好花心下，佢應該對佢女朋友已經

巴打有無tg 想傾下

同你一樣，但性別相反

不過佢話明佢唔會沉船

tg id =username

每個人都有變態既一面既

女人一生只求一個巨蟹座老公

巨蟹明明好撚煩

利伸:巨蟹絲

花心鋼鐵蟹

利申:A1

成日同人玩曖昧 忽冷忽熱
好難捉摸呀 到底想點呀

俾水樽蝦到仆街

屌 一樣但同時佢好錫我
偶然都會比我蝦下

之前都比水瓶哈過，直情覺得自己係零

點解明明大家都喺巨蟹
但永遠唔明我諗咩

講得好中
利申：巨蟹絲，鍾意水瓶男，自己同水瓶+天秤最fd

習慣左水樽佢地關心人個套
口裡說不...

A4鋼蟹 hurt過太多變左黑面神

前排對個天蠍女有好感 但慢慢佢好似好有隔閡咁好少主動覆我 約佢出黎好似好回避咁
我知佢想要身邊既人係開心 佢都睇得出我內心極度黑暗 俾話去既事束駁住
我都想開心返 不過唔係咁易架葉師傅

Same here👋✋️
A3鋼蟹黑面神

水瓶都係仆街黎

水瓶創作力量同幻想會嚇你一跳

我係巨蟹男
但所有女人都係臭雞，公廁

女人好醜惡，麻煩又on9

蟹仔真係好煩, 好易對人有好感, 一有好感/人地對你好小小就成個頭中埋去

不過溫柔細心同埋極痴身就真既

唉 呢排覺得白羊好吸引
對2隻白羊仔都有好感
但佢地好似對個個都咁好咁
好怕會錯意

利申 蟹女

兩隻…

諗清楚先好同水瓶一齊
除非你好有自信可以令佢好愛你如果唔係淨係受佢啲忽冷忽熱都好辛苦

如果佢真係唔鐘意你，真係慘過死

要冇睇過巨蟹同白羊點？

Can't agree more 好易對人有好感真係好煩
利申：巨蟹

呢個真係，對人有好感既時候會好關心佢

遇過2個巨蟹男未混熟時對方有致命吸引力，但識耐左知真實性格好x 乞人憎，相處唔到。
利申:白羊女

梗係有啦 唔夾嘛

A0巨蟹
自己付出真心追左三年
無任何結 被人收兵
痛撚到想死

巨蟹座真係食屎狗 自私到爆

有咩慘得過巨蟹鍾意巨蟹

招女朋友

會不歡而散

三年……唉，但係由中學追到大專?

點解嘅？

大家互相傷害 兩個都唔講兩個都傷心緊，兩個都拖拖拉拉

巨蟹座真係令人又愛又恨

巨蟹善良唔會傷害人
但自己怕俾人傷害，所以好多時會以自己角度去諗，造成人地覺得佢自私

巨蟹好固執
正正又係怕事，思維模式唔鍾意接受新事物，所以信自己好過信人地

巨蟹心思細膩感覺敏銳
所以好易睇出人地想法情感，但因此而脾氣大情緒波動
好易無啦啦芝麻綠豆小事會唔開心，但旁人完全唔覺得有問題

巨蟹好心水清但又好優柔寡斷
成日怕俾人呃，買個橙都要諗一晚。唔急嘅嘢諗得掂就萬無一失，急住要做決定嘅就九成會事後後悔

成日諗埋啲庸人自擾嘅矛盾問題出嚟浪費自己腦細胞，又唔鍾意同人討論心入面嘅問題

嚴重缺乏安全感搞到變左控制狂

不過巨蟹真係鍾意一個人，包容力超高。有咩唔滿意都只係得把口鬧鬧鬧，忍到佢地嘅宇宙級嘅煩，事後通常無乜嘢

我諗起有樣嘢其實好簡單，但除左巨蟹唔係好多人做到
就係我同巨蟹拍左幾年拖，好多時一諗緊其他嘢就會hea答同虛應，但每次我同佢講嘢，無論幾無聊都好，佢都一定會停低手上嘅嘢聽我講。呢樣嘢自問真係做唔到。

利申：獅子

獅子同巨蟹相處都真係幾難，大家都要有無限嘅耐性。嘈左無限次先磨合到，好彩大家都不離不棄先一齊到咁耐（雖然中間都嗌過幾次分手）。

巨蟹只有令對方感受愛同主視 氹兩野就耳仔軟喇 哈利

係愛呀 哈利
btw 紅字一樣

蟹女絲打 想問下

1. 安全感對你黎講係乜野
2. 考慮一個人係咪要好長時間觀察？

A0 巨鐘意玩曖昧

好撚中啊

未收夠信息出動

A2鋼蟹黑面神

其實佢唔俾妳知 妳真係唔會知
係咪妳鍾意人呀
咁樣既話妳輸蝕好多嫁喎

Hi 講緊我？

Exac7tly 可能因為驚再俾人hurt所以咁
只要friend到一個地步就會忍唔住避開人或者摺埋自己

有個巨蟹朋友，同佢唔係好好朋友，但會啱傾同埋佢都好似幾珍惜我咁，好鍾意同佢做朋友

中撚哂

我成日都俾我男朋友話我自私
但好多時我真係唔識點樣講自己諗法出黎
唔開心淨係識摺埋
屌 自己都好撚憎自己

因為hurt完一次就忍唔住縮返入個殻入面

係縮返入個殼不如叫巨龜座啦屌
利申：毒蟹男

好多都好好人
但人比較毒

作為毒蟹本身唔多信星座但見到呢個post真係唔到我唔信邪
大愛撚 好易對女仔有好感 但對真係鍾意嘅人會好唔同 盲嘅都知我鍾意邊個女仔
為咗一個射手女不斷付出咗半年 又為咗佢同另外一個條件更好又有好感嘅女仔保持距離 到宜家開始破冰 但唔知點解到呢個位我就開始縮

可以同一時間鍾意一個人又對另一個人有好感？

對毒蟹嚟講 同時對多個人有好感好普遍 但前提係毒蟹單身緊

利申 毒蟹仔

722到底係巨蟹定獅子？

好似係蟹

我係722
正式來說應該係蟹 但有時會覺得有少少獅子格
我自己覺得蟹果邊係中9成嘅

推
蟹仔女自強搵出路

我要脫負能量

好易鐘意人，依家鍾意緊一個金牛毒撚。

我都維意緊一個金牛妹妹

722

7號蟹

7月2

713蟹
極度情緒化
一時好有正能量，一時又負到一個點。
對人都幾忽冷忽熱。即使女朋友或者鍾意既女仔都係。
不過係幾易同人熟 好快fd到。

遲你24個鐘 但好似無左正能量果part

紅字好撚岩
我人馬女同巨蟹仔都拍左好耐拖
其實相處真係又辛苦又難
成日扭扭擰擰 叫佢諗野就一定會拖到我自己忍唔住走去做決定
食餐飯買樣野都要諗
麻煩過女人

不過亦都因為佢做到紅字所講既野
嘜野都以我為先
先會令我覺得冇左呢個男人真係唔得

巨蟹同金牛夾？

巨蟹同咩先夾

天蠍幾好
好多人地覺得好cool d天蠍女神
唔知點解會啋呢隻巨蟹仔

收啦

到最後
個條女只係雞黎渣

臭雞啊

咩年份

蟹男摩蠍女得唔得?

718蟹撚

我都係713

巨蟹同雙魚其實好夾
但仆街在雙魚係玩家
一中伏隻蟹咁就一世
所以話蟹係悲劇人生

其實係我鐘意佢姐
唔鐘意唔洗估估下啦係度

我都一樣鍾意緊個金牛妹妹 不如交流下

點解冇人鐘意我

722
好似話其實年年都唔同
我計過我出生時間應該係蟹

Hi

終於有一次有同類

713

最夾好似係天蠍同雙魚

622算係咩

蟹仔同我六常一樣

性格應該幾似。

想點交流 你留tg?
前兩日 發現原來蟹仔都鐘意我

好憎巨蟹 好煩膠
利申 山羊絲

山羊點先唔覺得佢煩膠

巨蟹女同雙子男點睇

利申雙子巴, 一直暗戀緊個巨蟹女

711蟹撚

我都好鐘意巨蟹,好識得關心人,照顧人,好有被愛既感覺..

718

Agger! 同埋好溫柔, 敏感 但正正咁 先顯得佢重視你
就算唔開心都好易tum
Tum黎tum去反而覺得好溫暖

好開心

但都係冇男女朋友呢

暑假生日冇咩人會記得

說穿了尋日比人閃到盲

無人慶祝生日除左最好朋友果個

717 做左18年人都係柒吓柒吓
有無同類

差一日
不過做左十九年人都係柒下柒下

不過琴日個人真係負能量到爆 乜都唔想做
今日就變左心情好漫無目的

琴日番工啲情侶特登走埋嚟show恩愛
咀完兩嘢再問我拎貼紙
利申 番老鼠王國

fulltime?係咪見你一條仔所以特登嫁

不過我琴日搭巴士等車，兩個情侶大大聲講埋啲肉麻野又攬埋一舊
講咩你叫破喉嚨都無人理你嫁啦果啲
要扑野翻屋企啦

前提係佢鐘意你。

我絲打嚟 隨時著草走佬的spt

連個名都幾似下

梳啊以為紅字巴打
過左呢兩日咩事都無啦 絲打情人節一個人翻工咁既

711

為左賺錢

情人節出走旺角 被曬到十級燒傷
不過夠堅強頂得順

曬完到今日都仲係有啲

巨蟹男留個名先

煩少陣 做事可以決絕啲 唔好成日婆婆媽媽三心兩意自己都唔知自己想點
巨蟹真係踢極都唔走

同意 如果我對佢冇興趣係會完全唔理態度勁冷淡

因為你d句令我開ac覆你
好準呀媽
會諗 但唔會做
因為會將心比己
利申：巨蟹女女

我大部分男性朋友都係天蠍
女性朋友就獅子
同白羊 天秤做唔到朋友

我會禮貌性咁覆下但係做topic killer 如果係鐘意你真係可以單機十幾個msg都得

same
有人對自己唔好 想報復
但諗諗下都係算 因為做唔出
心軟都仆街既臭蟹

利申:7月4

屌一樣
鐘意佢係覆到驚佢覺得煩

我同男友都係巨蟹座

成日都驚佢覺得我打太多野，但係唔打又講唔到我想講既野

心軟真係死罪

真係一模一樣 千字文一個回復幾十字係基金
咁岩我打字又快...

追緊蟹女 覺得佢成日收埋收埋

其實都幾辛苦 成日都已讀不回我 我好想知你究竟係對我無興趣定係蟹女既防護機制 反而痴身呢樣就我做哂 stalk到好似我先係蟹仔

我知你有上連登架 你知我話緊你架 你話俾我知你諗緊咩啦 好嘛

利申 獅子mix處女 日期同幾點出世都咁岩擲界

已讀不回 禮貌上唔回應

93

女

真係 覆覆下自己打字快到痴線

唔回先無禮貌
諗住即興約佢食個野 可以等到我返屋企都唔覆
真心 覺得我煩咪直接講 又唔係咩大事 等我乾脆d死左條心佢好嘛？

其實我都係想問下其他屬蟹既巴絲我可以點做架姐。

Bro 我同你一樣
之前成日已讀 但出街係好正常 而家唔知點proceed

大你一年

試過好幾次佢耐左少少覆 又想打段野搵佢問佢去左邊
但又覺得太chur 成段del哂
不過佢基本上都有覆我嘅同埋都有好多野講

唔覆都算 其實我想佢坦白d 不平則鳴 無謂浪費我既心

唉巨蟹好撚煩
個ex都係巨蟹
等左好多年未一齊番
但係佢又搵番我想約我
但忽鳩然又話算
利申：自己都係巨蟹

唉...身為巨蟹最怕就係遇到呢樣野

自己又唔死心 係要搵人
明明人地都已經覺得你好煩
你都係會去提佢 著多件衫 病就休息多d

好想決絕d 唔再理佢
好難放低一個人啊

屌你係咪我黎 我就係做緊呢件事 邊個可以救我出黎

屌個個蟹都係咁 我以前都試過
依家呢一位potential對象就暫時未話我煩

仲有個問題就係我一講呢啲好似個老豆咁……同埋唔知應該講咩好
佢話自己唔舒服果陣

最可怕係
我唔係蟹 但我煩過蟹

來生不做巨蟹

好想有個絲打煩我

自己係巨蟹
但唔覺得 有咩好

首先你要同個絲打岩feel先得
如果唔係都係覺得堅煩姐

吾你老母咩
利申 蟹

冇架啦，條女唔鍾意，講多都嘥氣，盞自己痛心，呢啲情況只係不斷重覆

巨蟹真係勁容易動情

所以啲女通常都變左叫你老豆 或者 block

唉屌……係易到仆街

至少我而家仲未遇到肯煩我既人

易撚到人地對你好少少 可能只係係咁兒關心下你就會對人有好感

而家次數愈多真係愈來愈唔信啲女仔
係咪個個女仔都天生有吊人癮既技能

屌成日聽星座撚話天蠍同巨蟹夾都唔知係咪真
巨蟹絲tg我ckw1234試下

蟹絲here
但我唔中意天蠍

鍾唔鍾意人馬呀

我睇到你地樓上話巨蟹好似動心
我係佢臨飛前對佢好好
又送野又整卡俾佢
佢問返我轉頭做乜對佢咁好
可惜人都飛左
連令佢對我有好感既機會都冇

我個巨蟹女朋友被我個fd天蠍仔呃左做第三者 好彩我雙魚咁啱出現 而家同個天蠍仔無fd做
天蠍無個好人

佢應該會覺得幾遺憾又會掛住你

假架，千錫唔好信
利申:俾天蠍搞到傷心左2，3年

人馬男就好驚，唔知佢想點，但可以玩到好癲，但人馬女就唔知

same 唔鐘意天蠍

巨蟹男仔好撚煩 勁撚痴身

true 咪亂試天蠍 包你痛不欲生...

其實蟹對佢地無興趣既野會完全wfc?
點解我追緊果個好似好厭世咁？
我搵親佢都好似想覆就覆咁？

乜真係咁咩？
如果真係會掛住我就會成日搵我啦
間中先搵下算咩掛住

最撚憎人忽冷忽熱
ps蟹仔

毒毒巨蟹女一名 男朋友係天秤， 有無巴絲試過呢個組合而又work呢？

咁佢都去左外國……佢咁密搵你又唔會有結果就會算架啦
但係佢又忍唔到搵你

點樣可以同巨蟹女做番普通朋友？

以前有個巨蟹女倒追我
本身都懷疑緊（生日送禮物、生日卡）
後來問共同朋友求證（唔算close,唔會日日whatsapp,只係會傾學業）
確認到佢鍾意我
但我當時追緊現任（無人知）
後來同現任一齊左
佢就知道我有女朋友（之前未拍拖）

宜家佢行過會避我
打招呼佢會好尷尬

只係想同佢做番普通朋友
關係唔係咁差

比水瓶女搞到痴線
分手話從來冇鍾意過我 垃圾水瓶

屌佢老母垃圾水瓶 變心快到

無 你再搵佢，佢都只會再驚啲

現任天蠍，極痴身，好有安全感，又唔介意我女人性格

利申蟹男

ex係水瓶，當初一齊個陣扮乖乖女，叫我講少啲粗口，點知分手個陣就屌尻我唔好煩。

係 巨蟹對對方無興趣會好明確俾你知
同樣佢對人有興趣都好明顯

我個水瓶仔驚我唔再愛佢多啲

但係佢地好鍾意收埋自己
唔想人地去騷擾佢

岩啊 我其實好想佢坦白 不平則鳴
而家。。。覆下都唔覆

對你有興趣會好似你老母咁煩，轉涼叫你著衫，
怕你食野唔健康，好似湊仔咁。

易撚到輕鬆出軌

屌呀 呢d野咁似我做既喂
利申 唔係蟹 係獅子+女

唉咁多年都仲做緊咁既野
Btw不平則鳴得唔得 好煩拖拖拉拉

吓，咁即係無得救
雖然唔係鍾意佢，但少左個朋友，好似我hurt 佢咁

我已經一刀插入心 頭也不會再回
死都要離開 唔係只會繼續劇痛

一直被曬呀 一直俾堂哥抽水 串我無女又乜又姓
仲同表哥打賭下年農歷新年前溝到女

咁就引曬d 巨蟹入黎

錯timing。已經冇聯絡幾年，偏偏喺佢有新女朋友無耐既時候聯絡返。唉。

到底點先可以保護自己保護得好啲？而家成隻軟殻蟹咁

唔好輕易拎個心出泥，愈投入就愈易被傷。

但成日不知不覺就信囇其他人，好容易就交咗個心出去

所以先講蟹仔係智障
太容易信人 太容易俾人呃 太容易俾人傷害

利申 蟹仔

蟹仔成日講野都好隱晦。搞到人好炆
唔敢直言直說
對住自己鐘意既人更加明顯
唔明白自己點解要兜咁有個圈

岩呀 永遠唔講真話架

好難做到嫁 次次都話唔拎個心出黎 最後又重蹈覆轍 太易動情

岩呀！試探n次 以為佢唔鐘意我
點知原來佢鐘意我 但驚我唔鐘佢
好傻瓜

只怕講左出黎同自己既預期有出入
唔開心都話開心
在乎都會話唔緊要

但最後永遠係相反 同自己預期既愈黎愈遠

下我反而講野好直好串

係聽野會自己再推論出好多重意思

屌 呢個位真係搞到我好燥
不平咪鳴囉 點撚解要選擇沈默姐？
我想對佢好 知佢需要乜都咁撚困難既？

假如佢心入面認定左比你咁做 自然唔會沈默
應該觀察緊巴打你掛
你對佢好 佢自然對返你兩倍好
不過有時巨蟹自己本身都唔知點解咁諗既時候 外人又點會明佢要咩同諗咩

岩啊
你把口乜都話唔緊要 其實個樣呃唔到人架
坦白d啦好唔好啊

巴打似乎好炆咁
唔講以為我踩到你條尾
但當佢想坦白既時候 我諗都好大機會為時而晚
一係人地已經有左新既target
一係一地等得太耐 唔等😂

Sorry 無心話你的巴打
不過愛之深 責之切啊嘛

同巨蟹仔分左手,點樣先可以令佢對我有返感覺?

利申:人馬絲

我呢排都係咁 同個巨蟹男玩得好埋
但佢突然好撚冷淡
我肯定自己唔係鍾意佢 因為我等緊另一個人
但我又好唔開心 冇左呢個朋友
佢會唔會以為我鍾意佢所以想避開我？
但我真係冇

係咁lur佢

佢係知道你唔鐘意佢所以避開你咋:0)

呢樣機會又低啲 佢應該唔會鍾意我

我好唔好問下佢做咩咁冷淡 係咁好柒

我好鍾意佢呢個朋友啊

巨蟹座好呀

利申: 人馬座

可能人地對你有好感 但知無機會 所以咪拉返d距離
利申。巨蟹

Whatsapp update完發現冇左個status function唔開心

利申 巨蟹

呢個有可能，冇9成把握係唔會表露出來。
表面睇佢唔會鐘意你，
但實際上係你背後做咗好多嘢

同男友都係巨蟹 佢好痴身 溫柔 但唔細心
不過好鐘意佢 對我好好 好就我
男朋友 我愛你

巨蟹易對人有好感 有左女朋友會唔會都係咁

仲有愛嘅就打風都吹唔走
切底死心，唔愛先會講分手
所以一分就反唔到轉頭

利申 蟹絲

真心愛你唔會既

有男朋友既巨蟹對其他男仔會點?

會收心養性

佢一個人一耐少少就會諗翻起從前
除非你超過份如果唔係都仲有機既

依個真 因為唔想另一半唔開心 所以唔會做對唔住對方嘅事

巨蟹好易對人有好感
如果對方有男朋友 佢會唔會同女仔保持距離 或者強調只當個女仔係好朋友

係，我都係蟹絲
要巨蟹同人講分手 佢就唔會再返轉頭

一樣講得出口就唔會返轉頭
蟹絲

唔會。如果鐘意左 但有男朋友 會自閉一排 唔見個女仔。同斷哂來往無分別。 之後朋友做唔做到就隨個人

蟹仔

細唔細心就見人見智
痴身 溫柔係真
不過呷醋上黎會好小氣
🤦🏻‍♂️

唉 我同女友都係巨蟹 不過我女友就成日唔緊我

你女友咁似我嘅 其實我同男友身分好似調轉左咁

佢都係著緊你姐

巨蟹真係好垃圾 可以對一個初次見面嘅人會有好感 好容易chur走對象 有時想自摺可以完全唔覆人
好難同人真正熟 其實一啱嘴形就可以傾到雞啄唔斷 甚至會俾人嫌煩
利申 巨蟹絲A0 脫不了

巨蟹垃柒圾
利申：巨蟹

巨蟹最麻煩

利申：巨蟹

巨蟹一世A0
利申：巨蟹

溝我啦
我巨蟹a0

蟹仔都想可以唔亂諗野咁
但見到自己鐘意既對像可能同其他男仔 傾得密少少
就好驚 之後會自頹自摺
你估我想架咩

咁男的巨蟹座係咪鍾意同對象高調打情罵俏？

其實你係咪我女友 btw 我係仔但係我性格女仔d

屌 見到自己條女比d狗公聊 最燥係我條女又理佢 燥佢果陣又話係傾下閒計 我比d臭閪add個fd佢都嬲到仆街

未必高調既。求安穩好過啦

我男朋友性格又係好女仔 相反我無咁計較 有嘈過依樣問題 不過最近努力搵緊啱大家嘅相處方式

比幾隻巨蟹食完鬆
都唔知當我係咩

蟹仔有女仔性格唔出奇。我自己都係有唔少
但有時男仔有女仔性格未必壞事。
起碼知女仔會諗咩(可能）
細心 體貼。蟹仔真係長做長有 唔怕無貨交

以為呢段野係自己打 完全命中

求方法 女朋友成日都忽冷忽熱咁

但係我成日都覺得我女友唔珍惜咁 唔知係咪我對佢好得濟就當我係草 佢鐘意就理我 唔鐘意就由我

巨蟹男留名

如果係我 我會咩都同佢講 搵佢 成日都wtsapp 佢 想痴佢多啲

有無同過佢講呀？真係要溝通 唔係嘅話你死忍難忍 最後又會唔開心

我當然求安穩啦，
只係未完全拿捏準確點同佢相處

成日都wtsapp同佢講嫁啦 講完隔左個幾鐘先應一句咁 最唔開心係明知佢冇野做係到hea都唔覆我先覺得不被重視

因為佢咁樣已經嘈過幾次 佢耐唔耐就會忽冷忽熱 一係佢變 一係我忍 我忍左好耐但係又唔想散 唔知點算

其實好難出去搵到一個實係蟹仔咁痴身又溫柔體貼既男仔。（少 唔係話無）
如果有而又唔珍惜。 真心講 好難再搵（唔係話無 係難d)

根本就唔關你自唔自摺事
你永遠無法喚醒裝睡的人
利申 被蟹女玩緊 好氣頂

如果嘈左幾次都唔改 你咪試下以其人之道 還治其人之身囉 不過照你咁講 你女友好似唔係嘅適合你⋯

大家都係蟹仔蟹女 點解會咁

之前都試過用呢招 有似有d反效果

其實蟹女係咪做唔到一心二用？

吾你老母 甘你老母

我係 好慘 成日做唔到2樣野

咁就完啦

裝睡的人呢句中到呢 所以有時已經想摺成世就算
巴打點俾蟹女玩

都係絲

帽事嘅 唔好諗咁多

做唔到

又唔可以話玩既
我只係分唔到 佢究竟係真摺定係假深潛姐
呢排有種 佢無左我 no big deal 既感覺......

我冇載帽 係佢副心機唔係我到姐

So do my girl god
真係好難觸動佢。

曖昧緊 蟹女間唔中要摺翻一兩日嘅 俾啲時間佢啦巴打 加油

可能巨蟹係史上最垃圾
但如果有蟹仔/蟹女做女/男朋友 而唔珍惜
巨蟹真係會話放手就放手

其實都唔肯定佢對我一定有好感
純粹係我覺得
而家佢個人已經飛左去外國
由以前日日keep contact
到而家間中先FaceTime 一次
咁代唔代表佢對我既感覺已經消失左？

巨蟹愛情好怕受挫折，俾人拒絕左過或者對方冇明顯signal就唔敢再試再追，簡單呢講就係好易受傷 最近俾人拒絕過兩次真係對追異性有左種恐懼 .......

利申 巨蟹男

I know that feel
蟹男起愛情上唔係求刺激
係求安穩多。
無100%都唔敢去表白
比人拒絕左之後會避世咁避開同果個人相關既人物同地方

求安穩呢樣好真
同人一齊過既地方真係會去親都回憶起唔太想再去

表白過 拒絕過 但又單獨行過幾次街架喎
算啦 我都估到攰

現今世代行街 好閒架咋

要一段好長時間先可以平息/淡左過去既回憶

有冇623既同類
利申蟹男

我都想搵 有冇630既巴絲呀 我想知其他630既人係咪同我差唔唔多性格/想法

已經係第100個鐘無同佢交流過。
知佢未死就夠。因為大把人會幫我關心佢。

岩啊 Ching

巨蟹最鐘意無限ff又多愁善感 都唔知有乜好

利申: 巨蟹

蟹會自卑 會放到自己起人地心中好卑微
我完全明白 因為我依家情況都係

我唔係蟹啊巴打

Sor9 只係咁岩我係蟹又同你心情一樣

千字文加一

嗚..

我之前只係想知佢諗乜先入黎呢個post
利申 獅

我之前鐘意過蟹仔 佢比我感覺係超鐘意玩失蹤 但又要flirt 個時係完全唔知佢想點 雖然好鐘意 但冇再傾落去

630巴

有同樣既630巴出現啦 有冇女朋友

另外 想問下有冇706既絲 有好多問題呢日既絲打解答

同一日

有無7月1出世既朋友可以話我知你點樣諗野架

有呀🙋🏼‍♂️
我好鍾意自己係一年最中間果日出世

有冇人會睇埋月亮星座架？

好似星座都有分太陽月亮等等
利申：太陽巨蟹月亮雙魚，啲性格真係唔知點

仲有一個係度

630係最中間果日出現咩
利申：冇計過

條女係巨蟹LM

頂 點解可以咁中
真係一見鍾情都試過
又念舊到
岩咀形真係可以雞啄唔斷

絲打？唔通係同月同日先咁似？

講開行街 同之前果個都出左成年街 結果咪又係咁 巨蟹愛ff係真嘅

我都覺 以前又嫌我痴身
又嫌我成日鬧情緒
依家我想放手
對方又攬實唔放
早知係咁 何必當初

巨蟹路過
呢度格劍大會

好想識巨蟹男 可唔可以瘋狂控制我

here

識我啦識我啦

你幾大啊

你會覺得煩架
有時care一個人care到連我自己都覺得自己煩 但又控制唔到

你可以頂得到蟹仔呷醋程度高過女仔既 可以一試
蟹仔夜晚好感性同好易負皮

入黎釣蟹仔?

終於出現啦

呢個真 成日夜晚都有種莫名奇妙既寂莫 好想有個人係身邊陪我

(Show Blocked User - 我個名叫麥兜兜)

唱返首 想你的夜
其實蟹仔唔多會控制人 但鐘意一個人會超乎你想像

佔有慾會幾強 都幾想成日痴住另一半 當蟹仔鐘意人就會好chur

點解咁似我
利申 唔係蟹

係 會驚死人地唔識照顧自己咁 好聽d叫暖男 難聽d 成個老豆咁

屌老豆呢個term 貼切啊

有好有唔好啦 唔珍惜蟹仔 應該好難令佢返轉頭。朋友都抆水

630

630 +1

點解咁多630

630既巴打係咪有時會口是心非

一有小小嬲就會

雙魚表示好鍾意同蟹做fd

太陽白羊月亮雙魚

630相認

你地反省完之後會唔會重複犯錯

屌柒你呀，又甘又吾

我係天蠍仔
點解個個都話天蠍同巨蟹係天生Match
但我好少會識到巨蟹女

我中意講反話

95

因為我係天蠍 一樣咁煩 yeah

頂到 因為我將會同佢一樣
咁就再唔會有人嫌棄我嘅感性

627

咁到時蟹仔會好理性同日日痴住你
佢會負負得正。
自卑自負咩都會唔見哂

兩個人會甜到漏
點樣先可以識到個好似你咁既女朋友啊

真心真係好鐘意巨蟹座
之前啱啱識我個女仔朋友 一聽到佢地係巨蟹座 即刻心心眼

其實有時都會幾憎自己咁煩咁chur住人
但又忍唔到手好在意佢好想關心佢
唔見左一陣就已經諗到勁悲觀係咪出左咩事 定係已經覺得我煩唔想理我
好撚矛盾 做巨蟹真係會痴線

好鐘意巨蟹座

係痴線同唔痴線中間，覺得自己好似痴線佬咁

完全明白。 我都有呢種感覺。
但在意既同時。就會好自卑
矛盾到一個點
會自動諗起。自己又唔係人地男朋友。
咁在意又有咩用

竟然 巴打幾歲 我以前都鐘意 後尾慢慢就直腸直肚

對住d口是心非既蟹真是好燥
明明就悶 明明就唔想對住我 唔想覆我
又一味唔係唔係

好易變成煩...

為免令人覺得煩。就算掛住人想搵人都要抑壓自己

係絲
睇左咁耐都未試過有人同我同一日喎 705

716
利申:a0巨蟹

巨蟹座又如何 咪都係無女

710 a2巨蟹
好鐘意留係屋企 怕羞

717 巨蟹 被單身超過一年了
最唔鍾意聽到人話我煩

716路過
A0蟹仔揮下手

學解籤佬講，叫我唔好投放咁多感情落去

應該咁講，我中意講反話係指用反諷既口吻去串下人，平時要認真傾野都單刀直入既

巨蟹座同天蠍定雙魚夾啲？
我個人好缺乏安全感，情緒化，被動

利申：624 蟹女

雙魚

一開始又要flirt我
到我鐘意你 認真表白追你
你又話唔想拍拖住 有冇蟹仔話我知佢想點

蟹仔對好多人真係易有好感
但分得清 好感同鐘意
假如你唔怕 可以同佢相處多一段時間

但蟹仔好難追到人。

佢冇拒絕我所以我都會繼續追佢啊

有冇蟹絲可以再講多少少蟹女鐘意人嘅時候係點

佢覺得太易追到你 所以唔想開始 or佢真係未準備好拍拖 想曖昧多陣

相處多一段時間就得
不過前者好中point
太易得手真係唔岩蟹仔風格
明明大門唔入 係都要行細門
雖然成功感係多d

我暗戀個個block撚晒我

瘋狂stalk佢 好留意會記得佢講過既野 成日睇下佢有無online 扮哂野更新ig story / Snapchat 講有關佢鐘意既野
有時會好chur成日send野比佢
有時又覺得要收皮 搵都唔搵 又已讀不回佢

犯賤既蟹蟹

記得講過嘅野都有
有時係佢講起我先醒起有咁講過
但佢又唔會點更新ig snapchat個啲
已讀不回就經常

搵我

可能係特登已讀不回架
你比唔到安全感 或者show到比蟹蟹知佢係有機會
就會保護自己 廢事柒同傷心

想同巨蟹座女仔拍拖

好想瘋狂比佢地CHUR我

好鐘意巨蟹 但識既人極少係
利申 天蠍

當初畀個蟹仔飛 我仲要死命箍煲....
分手個晚打成十幾個電話唔聽
隔個幾禮拜佢生日 我去佢樓下等 想送禮物都唔肯落嚟 最後交低比佢保安等佢拎

分手好似10個月有多
佢周不問我最近點 返工辛唔辛苦
又成日話好鍾意份禮物
咁係想點

巨蟹好內向好怕受傷 可以同人溝到通 識到朋友 但唔會深交 個心會有道牆 有無人明？？

我絲A0 之前同個天蠍曖昧過 我真係好鐘意佢 開頭我地好甜 就快一齊 會出街拖手攬下咁 有一日佢無啦啦無再覆我機 無再聽我電話 del我sc 明明前一日就無事 去到宜家都無contact 聽人講佢之前放唔低個ex 唔想傷害我 所以先走 但係宜家佢同第個女女出一齊左 我覺得好傷害 好怕再受傷...

攞左個心出黎 好怕再受傷

絲要分清佢想食回頭草定做翻fd呀！！
唔好越陷越深

我又係衰心急既 但蟹仔怕唔怕人chur嫁 好驚嚇走佢

利申 人馬女

其實安全感姐係要啲咩

屌真係一模一樣

小弟雙魚同個細我六年巨蟹女識左個幾月就一齊近半年了 雖然個巨蟹女是單親家庭 自初中死了爸 但我地大家都好愛大家 我已經當佢是終生伴侶
話說今日望到佢手提whatsapp 曾經同佢媽吵架的對話內容
雖然佢媽覺得我專一 但覺得佢(巨蟹女)同我係父女戀 又話佢太快揀了我 又話我倡狂 當佢係我嘅人 所以佢媽唔太鍾意我
令我有點卻步
覺得自己似父還是似男朋友 究竟點様分辨 ?
我真是好愛我的巨蟹女朋友
點過佢媽果關

其實巨蟹男好念舊 就算同個ex分手之後
都係好想知ex點 或者出於內疚掛
絲打 下個會更好

六年都叫父女戀？真心你生得出佢咩

頭幾句 我好明

624之友
蟹仔

屌你老母字都打唔好叫人收嗲
咁嘅性格抵你a0

我真係好垃圾

利申：巨蟹男

佢父8-9年過左身
所以佢媽覺得佢個女要父愛掛

誇左啲喎伯母
利申：鐘意緊一個大自己十年嘅人

鐘意咗個蟹仔就四個月，但佢前幾排先知我真係了解佢但仲未知我鐘意佢 佢今年retake我幫佢整notes平時上lecture佢吾返又幫佢拎notes抄野，慢慢佢好似覺得理所當然咁 身邊既人都覺得係有機只係未到時候，佢要retake我就一直等等到佢考完再睇有咩打算 依家只可以係佢身後支持佢
平時佢有野問都係問我先，慢慢我自己都覺得我好似鍾無艷咁 其實佢唔好，好木獨又好大男人又唔係好肯打開心入面道門，係近呢幾排佢先開始重視我，無之前咁得閒至理我 身邊個個都叫我放棄，但天秤偏偏係鐘意呢type
佢聽日retake中文口試，加油啊，我信你一定贏嫁！

重點。除非佢信得過既人 唔係既話道門唔會打開
我覺得蟹仔唔鐘意人地太主動

我都唔知 feel到你真係重視佢
可能係 可以比佢發脾氣 當佢做錯事你都唔會走

我都比人咁話過，仲問我「你無自己既生活嫁咩？」

個人覺得雙魚做朋友好過拍拖
利申：現任天蠍

個個都話想搵巨蟹做男朋友
最後又咪睇樣
btw 比人話個樣好cool，將人拒諸門外
自己又好易對一個人有好感
哩樣野真係好麻煩
利申 77 蟹

呢排發生左啲事佢覺得我可靠會信得過 呢樣佢親口同我講 所以我都十五十六 只可以默默為佢做下野咁

你堅持多一陣 其實佢可能都係想觀察耐少少先 覺得好有把握先會同你一齊
你自己千祈唔好放棄 你放棄的話蟹仔唔會追番你 佢都會自動棄權然後自己sad
因為比着我我會咁做
當你打得開佢度門果陣你可能會嚇親 佢嘅思緒可以複雜到你不能想像
利申我都係蟹仔

不了

之前睇過一個post
話巨蟹戀愛緊有SP係覺得冇問題
唔知係咪呢？各位巨蟹巴絲點睇

申利:巨蟹巴打

有冇 79

接受唔到

巨蟹絲

啲星座成日話巨蟹同雙魚99%夾
但我覺得真係唔岩
兩個一齊真係鬥情緒化鬥無安全感

好中啊上面啲留言 由細到大都唔會同人講自己啲野，比人hurt完已經唔敢再愛

中意個巨蟹女 佢比人hurt過 好似真係巴絲咁講 好怕受傷害 唔敢拿個心出黎 保護意識好強 平時wtsapp都好少覆 最主要係佢唔多用 有諗過打電話比佢傾下計 但係好驚會chur到佢 唉 中意左半年但係都唔知點做好 佢又唔係無feel 好似行唔前一步咁 忽冷忽熱 唔知可以點樣去追佢

利申天蠍男

巨蟹痴人最正，最岩鐘意控制既天蠍男
利申：天蠍

咁應唔應該chur少少 又怕嚇親佢 如果佢無痴我 係咪我收得皮

要爭取先得架
巨蟹起感情上會比較被動
如果佢主動既
咁果個人一定會係佢好鐘意

係咪巨蟹女都受感動多啲 姐係細心啲留意佢關心下佢

今日上網見到，睇完表示擔心
今年感情方面真係唔係太好

【2017巨蟹座愛情與婚姻】

關鍵時刻，分合宿命年 (同時參考太陽與上升星座) 2017年有一個你絕對不想知道的事件發展，但是我又不得不說的一件事情， 就你的愛情，尤其是婚姻這個領域，出現了一顆凶星，也就是冥王星，而在2017年底會有另一顆凶星，也就是代表壓力與宿命時刻的土星，將雙雙降臨你的婚姻宮。這對於老師寫了這個多年的十二星座運勢來說，是一個很少見的現象，卻又非常的關鍵，因為我為所有太陽與上升星座有巨蟹座的朋友，定義2017年的婚姻和感情發展，將經歷分分合合的宿命糾纏。 已婚的巨蟹座朋友，這幾年婚姻不和諧已經是公諸於世的秘密了，但是這股壓力和情緒，以為雙方都已經沉澱了心中的煩躁，或是已經可以坦然、釋懷的接受、包容或是重新的溝通了解，但沒想到，命運就是這般的不可預測，所謂的舊事重演、翻舊帳、炒冷飯的無聊情事，又要吵吵鬧鬧的上演。再加上，2017年年底，土星進入你的婚姻宮湊熱鬧，我只能說這是火上澆油、雪上加霜。鳳奉勸所有巨蟹座的朋友，若你們夫妻相處，現在平安無事，請多多珍惜這樣的歲月，並累積這樣的能量，在平靜日子中儲蓄更多幸福與堅定的基石。以防戀愛中的天有不測風雲。 如果是單身的巨蟹座朋友，2017年要結婚之前，一定必須是得到雙方父母與家人都支持、認可的關係，這樣結婚組成家庭才不會出差錯。如果有其中一方家長不支持，那麼這段草率的家庭結合，關係可能無法拖過三年。 既然2017是你戀愛、婚姻的關鍵時刻，在面對這個不順利的天象流年時，遇到對的情人，究竟要不要結婚呢。老師建議你，當然要結婚。因為唯有真愛、承諾、祝福與包容，可以戰勝艱困、刻苦的命運。簡單的說，就是當你的伴侶事業經商失敗的時候，你願意幫助他。當你的伴侶，經歷生活中的自信危機時，你願意等待他。當你的伴侶，面對健康隱憂的時候，你願意照顧他。這種互相體諒與尊重、珍惜的愛，可以抵擋艱難命運。再來就是夫妻與情人共同孕育新的生命，例如生小孩，家庭有新成員的誕生，也可以和諧家中氣氛。 2017年適合戀愛與婚姻的時間是3、5、8、11、12月，祝你幸福。由於今年的感情路多風雨，無論已婚或是單身者，一定要擇吉日拜月下老人，可以適用月下老人的各種加持寶物，敬神如神在、心誠則靈。或是幫男生斬桃花，可以佩掛觀音菩薩的玉佩或是用金雞斬爛桃花。

如果佢鐘意你味chur

「你無自己既生活嫁咩？」
我都試過比人咁話

利申 巨蟹
成日比人話煩住哂
唔frd既時候可以當我無到

可唔可以識下你

睇完覺得好中
好易鐘意人／好感
但又唔敢去馬
好驚比人知
應該會一世A0
利申巨絲

其實到頭來 有無巨蟹男真心愛過女朋友？
就算家陣同雙魚女一齊
雖然我好愛她 但係我都知最後同她無結果
有無巨蟹男都有呢種感覺

唉鐘意個蟹仔真係好飄忽 一時對我幾好都唔錯 一時就懶懶閒咁 搞到我個心好唔知想點 但真係好鐘意佢

真係鐘意就比signal 蟹仔無100%都唔會行前多一步

巨蟹都有打手

男朋友係巨蟹
幾個鐘前同我講覺得佢自己未準備好拍拖，好對我唔住
佢話佢做唔到將我放喺第一位（但其實我真係唔介意），覺得而家自己唔適合拍拖⋯⋯⋯

開始前佢話未準備好，等左大半個月佢終於主動開始，但過左個半月又講啲咁既野 大家都係初戀，我唔想就咁放棄呀，我真係好唔介意佢所謂既冇時間陪我去玩。我可以做啲咩令佢諗清楚唔好咁易放棄？我猜唔透巨蟹

依位巴打，雙魚座都未出聲
仲要基味濃添

利申：雙魚

蟹仔真係好鐘意痴人
我已經好鐘意佢 但都做唔到秒回
想要d空間
我隔左兩三粒鐘先應wtsapp/ 見我on左無覆佢先
佢就會唔開心
問我係咪訓左教 問我係到做緊咩
又話對我好失望
好鐘意check住我online時間
近排仲係iphone 話要同我用尋找朋友個app
我諗應該想check下我location

不過我都一樣咁鐘意你
你好緊張我 我受
利申 金牛

623蟹女

我都有心上人係金牛
以上蟹仔反應我一一都做過
但就打動唔到佢咁

巨蟹女鐘意左一個人好多年 但無一齊
近排個男搵番佢
基本上係咪已經一齊硬
有咩機會會令佢忘記或者放棄呢個人
原本好地地瘋狂whatsapp 又send圖又同我講心事
但有一日個男出現番
一切都完了

利申：天蠍

A1三年半了 然而最愛既唔係初戀
any7way 唔信會再搵到真愛

蟹巴上

應該你地佢無機啦 巨蟹長情應該會flirt翻個男 要佢忘記個男有啲難度

巴 same case

你隻蟹應該唔會係我隻蟹掛
我每次灰剔藍剔佢都會鬧我 又話對我好失望

點樣可以氹番隻蟹番尼
原來冇左佢我好辛苦

點解條撚屌要係呢個時候出現番
原本我真係覺得有機會發展架
Anyway 佢真係一個好撚好既女仔
佢係第一個我覺得我襯佢唔起既女仔
希望個條友對佢好啲啦

710

蟹女係咪都係比較怕事 通常都低調

咁係因為佢本身就唔夠鐘意你
金牛係一鐘意一個人 就會包容佢所有野

我諗呢d只係蟹仔既共同特性

唔係好明蟹仔諗咩
話鍾意你但而家又好鬼冷淡
拍左1個月都唔夠
不過有時對住佢就好鬼怕羞
錫有時都會say no
利申處女女

男人都係要面既
我嗰個都係咁

蟹仔是垃圾
到底蟹仔有咩吸引

暗戀個處女女 點埋手

巴打可以講下
幫你分析下囉

走左就無。蟹會回憶但好少會食回頭草

巨蟹男真係好垃圾
成日做埋啲嘢引人誤會
到你認真問佢 佢就扮唔知
其實咁大個人點會唔知

巨蟹女

蟹女

A1巨蟹仔 情場失意常客
巴絲有相同幾歷可以搵我"慎"
tg: loverofsea

各位巨蟹巴絲
可以問下你地意見嗎? 我中意左個巨蟹男 出過幾次街 睇過次戲咁 但係佢一直都係whatsapp已讀不回我 我其實放棄過 好耐冇搵佢 以為可以放得低

但上個月 佢又冇啦啦搵返我 講左一兩句 又開始已讀我 我其實係咪冇機 佢性格好扭擰 我主動過架啦 女追男真係好攰 係咪應該放棄?

利伸 魚女

最鍾意宅在家中，一旦認真就好專一，好在乎其他人點睇自己，怕人地同自己受傷害，怕羞被動，所以唔係認真咪搞我
625蟹女

宅在家

蟹仔如果鍾意你 唔會已讀 同埋佢會主動搵你
但佢應該又好怕覺得佢煩
但如果絲打你明顯同佢表白過
都係咁冷淡 就應該放棄
利伸。蟹仔

蟹仔留名

+1 蟹仔

不過你唔介意做sp既可以試下繼續追既

巨hi重情義

625 a0 毒撚留名

重到想殺左自己 念舊 辣殺性格

625蟹仔

唔好啦我個人本身比較內向

巨蟹係辣殺！辣殺！辣殺！

agger!

A0巨蟹仔
對巨蟹既睇法
可能有d人會覺得我地好細心
但係有d人會覺得我地好煩
有d人會覺得我地好浪漫
但係亦會有人覺得我地多9餘
如果有得比我揀
做下天蠍都幾好
可以玩弄下感情

巨蟹是辣殺

完全同我一樣

日常生活中真係垃圾

終於搵到人同生日

所以仲係A0囉

頂 試過3次都係咁

曾經懷疑自己係咪驚男人

有無蟹巴絲開telegram gp 吹下水

就你啦
Tg: Fhy30

O3 巨蟹男 同天蠍一齊緊 有時會諗番起之前個水瓶 明明個水瓶好賤 對我差到一個極點 好撚仆街 唔係話我唔錫天蠍 但個心都係好難完全咁愛上佢咁

我都會，一模一樣
人哋行一步我退一步

我夠係

720 男巨蟹
個星座好垃圾
愛情唔適合巨蟹
容易鐘意人 但又唔會去表白/ 追人
最後得個望字

77蟹絲

我已經分唔清係唔鐘意避我 定我太熱情避開我

利申 追緊蟹仔

又係我
同樓上位絲打一樣
追蟹女追到氣餒

追蟹仔係麻煩d
利伸 蟹仔

我都係俾蟹仔玩死 ，
明明見到面就好好地 ，
佢望我眼神都好深情咁，
一whatsapp踏到啲曖昧位，
就唔覆幾日。
但好耐以前佢有向我表過白，最近先傾翻計

佢已讀你果吓已經可以放棄la
有心唔會咁既

多謝賞識

留名跟進 眾所周知蟹同水瓶火星撞地球 你上一單咁有挑戰性 我好想知詳情 你講幾多我聽幾多

btw 水瓶真心賤 你走幾遠 總有幾條心絲留在心房 你永鳩遠都離不開

721 留名

曾錯過一個

Tg: Dragrain

712靚仔留名

79蟹佬，正柒鳩

630 蟹仔

大約年幾前hurt過1個蟹女
到我慢慢融入左佢生活個陣我突然選擇離開左佢 宜家都仲好內疚
巨蟹女仔的確好好 溫柔 明白人感受 又識照顧人

711蟹女 好易對人有好感又好快冇 怕受傷 愈大愈懶得爭取一直自摺 仲要垃圾ab型 自己都覺得自己煩

hi我係巨蟹

我都係 我中意左另一個巨蟹男三年 冇膽同佢講野 冇膽同佢表白...

我都係
我都覺自己好飄忽

最憎 巨蟹男係中央空調 同時對幾個女囝都咁好

ching原來你都係蟹

點解你要咁做

我早你一日

巨蟹男係中央空調黎
頂唔順 纜已砍

知唔知點解

平時巨蟹無女埋身
瘦田無人奸
一有女埋身 就會ff其他女仔係咪都對我有意思

最後最好緊係開後宮

之後就會個個走曬

最後就變成一隻受傷既蟹

有無巨蟹巴緣係0702？

有無巨蟹巴絲係0702？

巨蟹女同麾蠍男
我好驚煩到我男友

我都比ex問過呢句，好hurt

男朋友係水瓶，我地好好，好sweet wor

同緊隻蟹仔一齊 好冇安全感
利申:固執牛

因為我鍾意佢個陣佢另外有鍾意既人
而到相處耐左佢鍾意我個陣我已經當左佢係朋友
我地岩岩識無耐已經晚晚傾通宵電話 大家夾到好多時講起某樣話會有同樣睇法

雙魚同巨蟹真係好夾

「愛情唔適合巨蟹
容易鐘意人 但又唔會去表白/ 追人」

同感

A1巨蟹仔鐘意左A3處女
Whatapps 好少 因為平時返學成日見
傷過一次之後唔識點追佢
應該點樣俾佢知道我嘅心意
我又驚佢拒絕左我之後好老尷
最緊要係佢以為我鐘意另一個女仔

呢句係蟹仔致命傷
其實係話緊你毒，無朋友，生活圈子細，悶，唔上進，煩，太痴身

625蟹仔 x2

你唔做主動冇計㗎喎
鍾意人又唔主動啲

+1處女

中呀
蟹女ex話我太毒太宅，太痴身，話我好悶

要毒撚主動真係好難 我唔係俾藉口自己
好多時都搵啲無聊野傾下
傾完就無左下文
跟住之後個步唔知點行

識欣賞既人會鐘意架
Ilove蟹仔

七月中毒蟹
鍾意過幾個女仔但未試過行動

7月1巨蟹女
但係咁耐都冇人鍾意

你個名 player

7.7巨蟹男
本身都唔會太睇星座
不過我真係好鍾意自己一個人
同左人一齊左之後 仲要long d
所有既野只會同另一半有關
岩岩失戀 都唔知可以做啲咩
又唔想同人講 搞到好似好大件事
但係自己又好心痛
只好係咁自己鍾意既野去催眠自己 唔好俾自己有獨處既時間去亂諗野

我唔係呀
A1+5年冇拍拖

冇女鍾意條仔悶架
自己諗多d嘢講la

個男仔係巨蟹仔
知道我病左 佢之前約左朋友去食飯同打機都繼續去打 仲要好耐成大半日都冇關心我
佢好耐之後睇到message就話打機冇睇到電話 但中間有見過佢online
係咪佢其實唔係鍾意我？
又話蟹仔係好細心好有愛 又話係對好多人同時都係咁
定係我連好朋友都唔係？

你地咩關係先？

7月1日揮手

巨蟹係屎係垃圾

利申0704巨蟹

究竟係咪無人7月5生日

好撚垃圾

面對面會多啲野講
唔知點解
對住其他女仔whatapps 可以係咁吹水
偏偏對住自己鐘意嘅就唔知講咩好

同感 但係單對單會多野講d

LM
垃圾蟹+1

曖昧關係 互相會講下掛住你個類
但係如果連曖昧都係咁既話，拍拖係咪都係一樣？
巨蟹男係普遍唔鍾意哄人？定只係因為唔夠鍾意而唔哄？
其實女人都係想自己鍾意既人關心下哄下啫 尤其係病左 或者好唔開心既時候

係lol都唔知佢想點

7月5

一個巨蟹男無啦啦唔再搵你 好似消失左咁 究竟係咩事

有其他貨

有無絲打想識蟹仔

招女友

咁巨蟹男同魔羯女呢？
啱唔啱key？

巨蟹唔錯架
利申：獅子

仲有冇多d蟹女講下自己性格

一摺埋自己就會掛死獅子
利申 獅子

巨蟹絲

幾常睇星座(以前ok信依家個人大左就冇咁信 )
因為優點冇樣中缺點就乜都中哂

好容易對一個人有好感，然後就不停FF同佢一齊既情況
之後FF到一半突然會諗到，妖人地都唔會鐘意我架啦又柒又戇尻個格又賤又似男人
諗下諗下，都係算啦做乜要鐘意人

然後就沒有然後了

成日會諗返以前嘅野，唔鐘意諗未來係點，但又會成日FF自己嘅未來係點
簡單黎講就係矛盾既存在

識左個男仔，如果係鐘意佢嘅話，會想不停想了解佢，或者會暗地裡從不停方面去了解佢 好似偷窺狂咁

曾經幾鐘意一個男仔，我同佢都幾熟(大學同學同一個系)，然後不停chok佢料，由佢屋企人到以前嘅感情都知得七七八八，但聽到佢話佢暫時唔想拍拖呢件事後，一黎知自己冇機

二黎就係佢都算係怕羞仔？個一類，除左我同我個fd(另一個大同都係巨蟹)之外都冇見佢同其他「女仔」有傾過計，可能私底下有我唔知啦 ，但我淨係知佢當我係男嘅多過係女既，咁我唯有做佢兄弟好過做佢條女，個心又慢慢死返

另外巨蟹嘅FF程度真係好恐怖 唔知係得我一個係咁定點，FF程度係可以由冇變有然後搞到自己好似就黎精神分裂咁以為真係有呢件事出現過

利申：只係個人性格問題，並非代表所有巨蟹絲

中到仆街
唔知巨蟹巴一唔一樣

見到樓上好多都話巨蟹座嘅人好重機心
我覺得某程度上係 但嗰種機心唔係會害人
佢地從來都唔想同人爭奪 但每次都捲入爭奪之間 就好似武則天套戲咁 成就了登上懸崖峭壁的女子 仲有一句 只為安眠 我還長期磨利我寶劍 唔知巨蟹男同巨蟹女有無分別 但巨蟹女通常都係比人傷

同巨蟹做到好朋友 但唔認同佢地既價值觀
利申 獅

咩價值觀
講黎聽下

巨蟹巴 一撚樣
無限FF FF到好似真嘅一樣
嚴重自卑悲觀冇自信
明明理性睇件事可能只有0.1%機會失敗 但都會FF到實衰硬咁

佢地好鍾意每一刻都要做野 每分鐘都要用盡 但我完全唔認同 我覺得人生要享受 活在當下
又或者佢地對一樣野好失望 就會諗哂負面果邊 但我唔想佢地成日咁諗
利申 兩個好朋友都係蟹 不代表所有蟹

巨蟹巴 你講d野都幾中，我都成日FF同中意既女仔一齊，成日睇佢ig，set埋alarm佢一post相就有通知，有時FF到發夢個時見到佢，夢到同佢一齊左，但夢醒過後就好唔開心 因為只係發夢

我有個識咗5年嘅同性知己係巨蟹座，我地初相識就一拍即合咁。我對住佢乜都會講，黑暗諗法都會俾佢知。而佢就好少講自己真正諗法嗰啲，雖然佢有講過我地係soulmate，但係其實我知道佢心入面都係有塊牆我覺得自己唔係好了解佢，唔知佢心入面真正點諗，覺得好冇安全感，好怕佢會有一日討厭我但唔講而離開我。我同佢講過我呢個諗法，佢叫我放心，有咩會同我講
我係咪呢世都唔會打破到道牆？定我已經算打破咗？

利申：白羊

巨蟹座真係好垃圾（係連登點講都得，但一見到佢就唔敢講，因為驚鬧走佢 ）
講句野都要轉轉接接咁
我連情信都寫埋畀佢，開曬綠燈畀佢
我知道佢緊張我、鍾意我
但我好不滿佢呢種同我相處的方式

利申：人馬絲

巨蟹男初戀女友係獅子，唉.......

我同我女朋友都係巨蟹 但係就一個天一個地
我就好痴身 佢就唔係嘅 平時玩snapchat就同人互sd相 如果唔係我同會嘈完交佢根本唔會點sd相比我，我都只係想佢同我分享佢嘅生活趣事啫，我就經常單方向自己sd。佢就話自己係細水長流個隻

本身唔信星座，但近年發現對親有feel 既都係雙魚

利申巨蟹仔

同巨蟹係幾好傾既 不過有時真係太煩
尤其溝女價值觀真係不敢恭維
利申：比蟹圍撚住既獅

我十幾年人都未主動過
唔係唔鐘意人喎
相反 係唔知點解成日無啦啦鐘意人
但係鐘意人又唔敢搵佢
好驚人地玩我 收我做兵
好灰
btw 712

同感
716

廢

巨蟹雙魚perfect match

屌沉船鍾意咗個大過自己六年嘅台灣巨蟹絲,之前仲可以keep住秒回,但係忽然間可以變得勁冷淡
有冇人可以幫手解釋下呢個現象同埋點追到佢
利申人馬巴 呢度好似好少人馬巴巨蟹絲一齊嘅情況

係咪同敢蠍夾
但我一個都遇唔到

巨蟹中曬

哂

一講就明 好岩key

我朋友係
其實佢唔係我朋友
好耐冇溝通過

我反而對雙魚冇咩好感

i know that feel
因為我中意嘅人係巨蟹所以好驚如果我搵佢 佢會唔會覺得好怪

我都想我男友係巨蟹

人馬 衰心急chur走左隻蟹
唔好步我後塵

點解我追緊果個咁似。。。

我就係雙魚
前一個女朋友係巨蟹
宜家我覺得佢係我最愛最夾嘅一個
好多事嘅想法都一樣 係有時唔同會嘈下交咁
利申 單身緊 想追返佢...

好多人都話想要巨蟹做男朋友
但係蟹仔想追人就偏偏人地唔要

我係
一直覺得自己唔似巨蟹座
今日先覺得自己似

步緊...識咗幾個月就約到佢六月去旅行,表白會唔會chur走佢㗎

我又係識左冇耐之後大家好曖昧
我同佢表完白佢就好明顯被我hea我了
我宜家都唔知應唔應該再搵佢好

依家未去旅行已經hea我咁去旅行仲點會有feel

蟹仔淨係想要自己中意既人
唔中意你你做好多佢都會扮下唔知 好似

但係可以攻略

岩啊！ 乜野都收係心入面，自卑又懦弱

利申 巨蟹座黃金聖鬥士

過來人，多啲交心就可修成正果

你隻蟹女應該係覺得你唔係過世的

但佢自稱係一定長拖 就嚟7個月

最深刻又最遺憾一段感情就係同雙魚女
果種夾真係
可惜timing唔岩 中學時期on99咁拍拖唔識珍惜
如果依家廿幾歲先遇到你 咁就好了

點先令到你地有信心

sp

根據經驗 巨蟹冇得追 唯一係花長時間係佢身邊等佢習慣你存在 就會鍾意你

巨蟹嘅人會唔會諗舊

中途有一排斷左聯絡，大家冇搵大家
隔一兩個月再搵番，係咪都會出事？

如果佢本身對你有feel，照樣出事

利申：又再沉船既毒蟹

no, you have been faked

12個星座入面最念舊

佢都係咁講，中途冇搵搞到佢都自己逼自己放低
到而家好似救唔番

點hea法？

好chur

本毒蟹之前比人冷落左一次
雖然傾返計嘅感覺好左
但好冇安全感
會係到諗今次係咪又係假
一直都等緊佢做得再明顯啲

同佢分左半年了
中間我識左第二個女宜家又散左兩個幾月
唔知佢仲會唔會對我有感覺..

再明顯d，例如做d咩會令你地feel到安全感

利申：仲有就係唔識係蟹女唔開心時氹佢地，佢地一唔開心就摺埋

keep著撩佢講野
約下佢
讚下佢
令佢覺得你對佢有興趣
有覆代表你仲有機
我對冇興趣嘅人係狗都唔hi

如果蟹肯你講佢唔開心
你都已經成功左一半
慢慢黎
可以先分享你唔開心或者生活嘅無聊野
或者講多啲自己野
佢對你有信任自然會講
係驚你頂唔順佢咁悲觀

719

太陽同月亮星座都係巨蟹

唔該哂你，希望我成事啦

用咗兩年幾突然無咗又有返 唔開心
利申：巨蟹

妳咩星座？

713我知嘅都係得兩個人

同月同日

721 男丁蟹

同日

女朋友我都唔識講我想點 大家都係蟹

摩羯

不過巨蟹有樣野唔好 好容易日久生情
要睇緊d 或者成日係佢身邊既果個係你

日久生情好多人都會既
唔知蟹女會點
但蟹仔就會成日想痴住女朋友

戀上白羊的巨蟹
可是已是ex

但蟹仔都係咁
有女朋友都會同第二個日久生情
無自制力

巨蟹既機心係害撚左人都唔會知唔覺有錯 不停搵借口 垃圾

講黎聽下

hi same
唔想再識人

至少我唔係先

屌

戀上巨蟹的白羊

屌，睇人好準
知道d人咁假自己又唔開心

當你發現原來自己d濕尻性格係因為出生時間問題，成件事真係好想屌一聲...... 中撚晒呀屌...

714 strongly lm

[member]摩羯係要你去融化佢堅強嘅外表，先會表現出熱氣，開得新topic証明有機啊！ching

ex係巨蟹，佢話我性格不合，點先可以放低佢

你咩座

講你都唔信，天秤，理論上最唔夾

對上一個 獅子
同巨蟹果個拍最耐 我雙魚咪又係散左

感覺放低佢，對佢好d, 佢又已經有新戀情

有時愛情就係咁，性格磨合到，可能相處有問題，相處到但性格好唔同，都係好難講
你當自己又經歷左啲野，比自己思考下有咩唔好，可能未必要追返佢，但人未嫁你都仲有機會，

樂觀啲面對人生，除左緣份，人為都佔一半

大家點睇處女男/獅子男+蟹女呢個組合？

錯既時候遇上對既人，佢話得我好對，我識得愛一個人而唔識相處

我覺得時候係冇分錯與對
只有人先有分
比你遇到人已經係對嘅時候
你咪諗下過去有咩唔好 你就明白事在人為

唉 miss my sheep 茼

蟹仔+蟹女又如何